點解成日都有人話打狗係等於場運動失焦

政府匿係警察後面
唔先解決警察可以點?
同你攻城一樣 你唔解決企係城牆上面既弓手 你點撚樣攻入去?

唔係話啲咩 但係發過咁多次夢 最後變成打狗唔係無原因 因為政府會先派狗出嚟打擊示威者
69開始有邊次唔係咁

唔好成日當勇武係白痴啦
由始至終都係針對五大訴求

push

唔好中林鄭既計，家陣講緊我地誤傷途人同主動分化唔同立場既人
你地好勇冇問題，睇實前線既手足唔好亂對街坊

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

我就真係唔明
仲有班人話玩火太過份
係咪無上過去前面一分鐘食一粒催淚彈?
癲架屌你
何況火都未撚燒狗
都唔知有咩好嘈

咁講啦 咁耐以嚟 次撚次見親都係班狗打街坊

狗打街坊當然會放大，已經唔係新鮮話
自己友打街坊先係大問題，無謂有污名

咁當然 前線屌街坊都有人會阻止 何況係打街坊

係呀，唔係個個都咁理性既時侯就要放上黎講大家都要留意番

佢哋覺得坐喺度比班狗狂打就最有用

痴線 成日話咩以暴易暴唔好
係咪比人打撚到死先識得還手

pish

推一推 比多啲人睇

推

推撚到比啲人睇 我真係R撚曬頭

所以要keep住兩路推進

一來,夜晚改風向

二來,掟核彈都唔割蓆!

係 但係出面硬係有人話場運動失焦 頭都痛鳩埋

真 死都唔撚會割

唉

以為自己出po